## Кузьменко Валерий Александрович
Telegram [@vkuzz95](https://t.me/vkuzz95)  
https://www.instagram.com/vallera_kuzz/  
https://gitlab.com/ValKyz  
https://github.com/Valerka95NeHuck  

Город проживания: Санкт-Петербург, м.Ленинский проспект  
Гражданство: Россия  
Готов к перезду В Москву    

### Желаемая должность
Java Developer  
Занятость: полная занятость  
График работы: полный день  
Желательное время в пути до работы: не имеет значения

### Ключевые навыки
- Java: Java Core, Spring, Spring Boot, Lombok, Maven.  
- Database: JDBC, SQL, PostgreSQL, H2, Hibernate, JPA.  
- Web: HTML, CSS, Java Servlets, Tomcat, Jenkins.   
- CVS: Git CLI, Gitlab, Github, Confluence.  
- Pattern: MVC, CRUD.  
- Linux: Ubuntu.    
- Management: Jira, Trello.  

### Санкт-Петербургский государственный университет аэрокосмического приборостроения 2017
- Факультет Информационных систем и защиты информации  
- Специализация Информационные технологии   
- Дипломный проект. Проектирование и разработка многофакторной аутентификация к персональному устройству.
Стек: Java Core, Hibernate, Lombok, PostgreSQL, REST, JSON, Swagger Editor, Yaml.

### АНО ВО «Университет Иннополис» 12/2021
Курс «Основы разработки ПО на Java»:  

- Основы синтаксиса и инфраструктуры Java;  
- Процедурное программирование в Java;  
- ООП в Java, инструменты для разработки;  
- Библиотека классов Java;  
- Алгоритмы и структуры данных;  
- Многопоточность;  
- PostgreSQL;  
- H2;  
- GIT;  
- IntelliJ IDEA;  
- Модульное тестирование, JUnit  

### Дипломный проект
Разработал CRUD клиент-серверное приложение с веб интерфейсом и сохранением данных в БД Postgres.    
Ссылка на проект "Учёт данных о клиентах и их животных + сотруднкиков":
https://gitlab.com/ValKyz/mydiplom/-/tree/MyDiplom2.0 

Стек: Java, Spring, Spring Boot, Lombok, JDBC, SQL, PostgreSQL, Hibernate, JPA, MVC, CRUD, HTML, Maven, Docker.

### Пэт проект
Разработка консольного приложения телефонной книги 
https://gitlab.com/ValKyz/mynotebookhomeproject/-/tree/developer


### Читаю
- Кей Хорстман, Java - Том 1. Основы.
- Кей Хорстман, Java - Том 2. Расширенные средства программирования.
- Брюс Эккель, Философия Java.
- Адитья Бхаргава - Грокаем алгоритмы.
- Крейг Уоллс - Spring в действии
- фелипе Гутьеррес - Spring Boot2
- Герберт Шилдт  - Java Полное руководство 

### Дополнительная информация
Осваиваю курс по Java на Javarush.  
Участвую в интесивах по программированию.   
На работе помогал искать баги в веб сайте компании.  
Имею опыт в преподавании Информатики школьникам 5-9 классов, основ программирования, основ электроники (электротехники).  
Был на стажировках в Epam и AndersenLab
Заинтересован в развитии IT сферы и считаю, что благодаря моему опыту смогу быть максимально полезным и эффективным разработчиком.  

### Хобби
- Люблю плавать и вести активный образ жизни    
- Ремонт своей машины  
- Собирать системные блоки  
- Страйкбол  
